[機場以外] 9月要主攻國際戰線！！

G7，侵，各國都連番就香港出聲，我地必須繼續加強向外國尋求幫助，證明我地係自由世界最前線會不惜一切為自由而戰

各區光復都搞過，民意只有繼續向我方逆轉，係時候向外國講出我地要咩講出我地想人點幫，繼續比彈藥外國

一次遊行集會比千百個聯署更有迴響

暫時可能嘅活動

9月1 bno英領集會
9月11 悼念911(?)
9月29/10月1 全球抗共反納粹
仲可以試下搞要求各國關注聯合聲明失效遊行

仲有火燒後欄行動，將革命之火傳返中國
可以參考南韓對北韓咁，吹南風嘅時候用氣球送文宣去深圳，每晚十點叫到佢地聽到等

只要團結 我地必贏
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

9月美國國會復會！！！

9月係美國文宣月！！！

猶記得上月去信杜魯多要求聲援香港時，有人留言話這個總理靠不住，但而家唔好咁講喇，即使係擺擺姿態都好，人家起碼在見約翰遜和安倍晉三時兩次提起香港問題。

報道說，現時G7峰會的議程上沒有以香港為主題，只有特朗普私下呼籲各方冷靜，未知在聯合公報時會否促請中國收手，但加媒很明顯與香港人站在同一陣線，「加拿大在香港的騷亂以及康明凱和斯派佛被拘留一事上都表明了自己的立場，並且已經得到所有G7國家公開或私下的支持。」

「香港民主的失敗，等同全球民主國家的失敗。」這一句尤其重要——習近平最喜歡說的「命運共同體」形成了。

"If we give China a pass, which I believe Trump would be inclined to do, then I think you begin to wonder," said Robertson. "We [democracies] are really on our back foot because around the world, we're losing, and we appear to be losing in so many places."

香港人做甚麼，可讓民主國家下定決心不再向中國屈服，這是其中一個成敗關鍵。

既然杜魯多幫了我們提醒其他領袖，我們是不是都應該在中共駐港機構外，促請中國釋放康明凱和斯派佛呢？

可以說，中文文宣已經做得非常足，但能夠吸引外媒鏡頭的英語圖文展示牌，我們要做得更多。

距離831遊行只有幾天，我見好多和理非的朋友都恨惡自己的付出不夠勇武多。現在，你們是時候的起心肝，做下勞作了。五大訴求之外，外國人還關心甚麼？

香港有30萬加拿大人，要弄30套釋放康明凱和斯派佛的文宣應該不難。

匯豐、孟晚舟、伊朗，又可以自成一套。

林鄭和魯哈尼的假人抱在一起，又成一套（因為林鄭公然拒絕遵守伊朗石油禁令）。

一架紅色的國泰飛機？

而連場示威裡面，居然甚少見到習近平的頭像，你說是不是太過分了？

如果我係美聯社記者，我會抱怨冇乜靚嘅舉牌相好影。

咁所以我哋就要諗下，點樣可幫人哋交差，影到一張民主國家連成一線的頭版照片。

最簡單，係前排10個西裝友戴着10個民主國家元首的面具，然後舉起「Stand With Hong Kong」的橫額，就可以反詰元首們自問有沒有對香港伸出援手了。

大家有甚麼建議，不單要盡情講，更加要落手做啊。

by作者

推

講漏咗 仲有襯美國國會復會搞場大遊行

先生，係amazon買支美國旗
支持下美國啦

行動ref

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

[溫馨提示] 911就快到，當晚一定要美國旗海、齊唱美國國歌悼念

[ 法國旗手 ] 見到法國人咁撐我地 我地好似冇咩表示

全民共識歸英？

9月8日美國國會復會前一日，必須搞場浩浩蕩蕩歡迎美國介入保衛香港人權既大遊行

願榮光歸香港

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

國際戰線

廣傳 #chinazi嘅意識比外國人

國際戰線淨係twitter petition就當做咗？

九月國際月 機場月

唔可以單靠機場 要出返市區聚多啲人向國際發聲

Push

無人覺得國際重要？

覺唔覺要係美國會前搞返場關公show

PUSH